\section{Strategic Dependency View}
A \textit{S.D. View} destaca, para cada ator no modelo, as suas relações e dependências para com outros. Este modelo permite compreender, de uma forma não exaustiva e muito resumida, as relações entre os vários atores.
Salientamos o facto de tanto o "Espetador" como o "Gestor da Sala de Espetáculos" serem "Utilizadores do Sala-Z".

\begin{figure}[h]
\centering
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[width=1.0\textwidth]{Ficheiros/SDV_V3.2.png}}
    \caption{\textit{Strategic Dependency View}}
\end{figure}

\newpage
\section{Strategic Rationale View}
A \textit{S.R. View} demonstra, em detalhe, o modelo do sistema: Relações e dependências entre atores, e detalhes internos de cada ator.

\subsection{Geral}
A perspetiva ``Geral'' da \textit{Strategic Rationale View} apresenta todos os atores, a sua lógica intrínseca, bem como as suas interações. De notar que "Servidor de Email" e "Entidade Bancária" são atores externos, pelo que não serão explorados nos pontos seguintes.
\begin{figure}[h]
\centering
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[width=1.0\textwidth]{Ficheiros/SDR_V3.2.png}}
    \caption{\textit{Strategic Rationale View}: Geral}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Espetador}
A perspetiva do ``Espetador'' da \textit{Strategic Rationale View} detalha o ator em questão.
\begin{figure}[h]
\centering
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[width=1.0\textwidth]{Ficheiros/Espetador.png}}
    \caption{\textit{Strategic Rationale View}: Espetador}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Gestor da Sala de Espetáculo}
A perspetiva do ``Gestor da Sala de Espetáculo'' da \textit{Strategic Rationale View} detalha o ator em questão.
\begin{figure}[h]
\centering
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[width=1.0\textwidth]{Ficheiros/Gestor.png}}
    \caption{\textit{Strategic Rationale View}: Gestor da Sala de Espetáculo}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Sala-Z}
A perspetiva do ``Sala-Z'' da \textit{Strategic Rationale View} detalha o ator em questão.
\begin{figure}[h]
\centering
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[width=1.0\textwidth]{Ficheiros/SalaZ.png}}
    \caption{\textit{Strategic Rationale View}: Sala-Z}
\end{figure}

\newpage

\section{Requisitos Não-Funcionais}
\begin{itemize}
    \item Segurança
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{Encriptar os dados}: De forma a garantir o armazenamento seguro dos dados, como por exemplo a password ou os dados de faturação, na base de dados estes deverão ser guardados encriptado, em vez dos valores exatos introduzidos pelo utilizador. 
        \item[-] \textbf{Inatividade}: Para que a segurança do utilizador seja preservada, a sessão será automaticamente terminada ao fim de algum tempo.
        \item[-] \textbf{Garantia de pagamento}: Cada compra deve ter um número associado e deve ser recebida a confirmação para cada compra. No caso do pagamento ser efetuado e a confirmação não seja recebida, pode usar-se o número associado para o reclamar.
    \end{itemize}
    \item Usabilidade
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{Fácil preenchimento}: Para que o utilizador não sinta dificuldades aquando do uso do \emph{website}, nomeadamente quanto tiver que fazer tarefas mais complexas, como a de criar um evento, as interfaces deverão ser simples e intuitivas, de modo a preencher todos os campos intuitivamente (exemplo, usar um calendário para escolher a data do evento, e não pedir ao utilizador para escrever a data textualmente).
        \item[-] \textbf{Pesquisa fácil}: De modo ao utilizador ter uma pesquisa mais fácil e sem erros o sistema permite fazer uma filtragem por eventos ou artista, e como resultado será visivel uma lista com todos os resultados dessa mesma pesquisa para que o utilizador apenas tenha que selecionar um dos items apresentados. Para além disso, para selecionar o lugar desejado para o evento o utilizador consegue ver o layout da sala.
    \end{itemize}
    \item Integridade
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{Acesso às diferentes páginas do \emph{website}}: Deverão ser evitados acessos indesejados a determinadas páginas do \emph{website} sem autorização, por exemplo a páginas de confirmação de compra de bilhete(s) sem ter feito nenhuma compra.
        \item[-] \textbf{Tempo de reserva do bilhete}: Para evitar que dois utilizadores distintos tentem comprar o mesmo bilhete simultaneamente, o bilhete deverá ser reservado a partir do momento em que um utilizador selecione o lugar pretendido, ficando este indiponível para os restantes. Por outro lado, e de modo a evitar abusos por parte de utilizadores, em que estes apenas efetuam a reserva e não procedem ao seu pagamento, estes terão um tempo limite de reserva relativamente baixo.
        \newpage
        \item[-] \textbf{Número limitado de bilhetes por utilizador}: Para garantir que todos os utilizadores têm igual oportunidade de comprar bilhetes, cada transação está limitada a um determinado número de bilhetes.
    \end{itemize}
    \item Performance
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{Informação atualizada}: A informação sobre os lugares reservados deve ser imediatamente atualizada, de modo a que um utilizador não possa selecionar um lugar já comprado por outro.
    \end{itemize}
    \item Escalabilidade
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{\textit{Handling} de uma grande quantidade de pedidos ao mesmo tempo}: Na eminência de um evento muito popular é necessário garantir que a ligação à \textit{internet} e à base de dados aguentam com a carga prevista, para o serviço não ficar indisponível.
    \end{itemize}
\end{itemize}